====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lire les textes de loi m ' a ouvert les yeux sur leur potentiel et aidé à me libérer de contraintes que l ' on m ' a souvent opposées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

